呢家最應該做嘅就係撳錢

銀行開始追息唔追本 背後原因係好多鋪頭開始無咩流動資金 再追落去會執 然後個泡就會爆
如果呢個時候銀行資金再少 睇吓佢有冇得咁大方唔追數

推 撳咗

老早拎左 , 最好換定美金

推

老早換曬美金cash

支爆

50萬保證係每個人定每個ac

繼續撳錢

已經拎晒啲錢出黎換廁紙🤟

每個account
但到時爆咗煲要啲廢紙黎做乜

冇錯，依兩日入咗成百條廁紙

連登仔手持美金又贏

邊個有美金蟹貨 唔要 放出黎啦
我平平地要左佢

幾個月前禁左D美金出黎 響應運動